其實今次武漢肺炎就係自然淘汰同重生既過程

因為病毒而死既人大多數係長期病患
或者65歲以上既人
根本就係地球俾既一個警示
人類係唔應該咁長命
消耗社會, 地球既資源
人口過盛問題根本就一直存在
只係無一個道德既方法處理呢個問題
以前就話有打仗
(題外話：美國再咁qe落去解決方法真係傾向開拖多)
我地睇返歷史1350年歐洲黑死病
死左3份1人無差別年齡性別
我敢講如果唔係因為呢場瘟疫
唔會有當時既生產工具既改良同發展
更加唔會有當時西方既社會價值同文明
今次武漢肺炎到底係人造定天然都已經唔重要
無何否認
佢係一直非常完美既病毒
同宿主共生, 不斷變種同繁殖
根據我一開始講既野
我地唔係要做恐懼撚戴口罩戴一世
感染左製造既抗體都唔會長留係身體
更加唔好妄想人造抗體可以一勞永逸
而家要做既係要同佢共存
-接受-
我既諗法係寧願全部人唔戴罩
就係經過感染去篩選有能力留低既人類
但事實基於人道, 道德撚同恐懼撚既challenge
呢個辦法係實行唔到
建議60歲以上既人先需要法定全天候戴罩
減低佢地受感染致死風險

（人為）

Agree

一早話係廢老病

老實講
好多上左年紀
食緊成個社會既welfare
但又將舊錢zip係床下底
當人口老化到大部分係呢啲人個陣
點可能將個金字搭反轉
而事實上好多公司膠層都係啲藍絲廢老
思想仲停留係上個年代
佢地唔死
你邊有得上

有錢人咪一樣無事

人口老化係社會負擔
老嘅勞動人口=垃圾

你都識話會變種la
60歲以上先戴
到時變種到60歲以下都唔掂
口罩唔係萬能架on9
點玩？ 成篇文中二病到

人類係唔應該咁長命
消耗社會, 地球既資源

你的論點: 人老 = 消耗社會, 地球既資源
我點知你唔係消耗社會, 地球既資源?
你可能就係被淘汰既一份子

如果用普世價值黎講
呢個係非常之令人討厭既說法

Yes
所以我主將物競天擇
如果我都難逃一死
證明我都唔適合生存係宇宙既洪流

廢文 想洗底？ 明明係生化武器既全球戰

你所講既物競天擇本身就存在

本身D報告已經講左戴罩係降低感染機會
我覺得你主張同選擇唔戴罩已經反映左你係比較弱智同埋易死, 你覺唔覺得係?

洗咩底

啲大愛左膠剩係識哩喺個溫室入邊how dare you，覺得自己嘅生活係理所當然

唔係
如果你有細心睇我篇廢文
我既主將係全體感染
適者生存
但你話戴口罩降低感染機會
我覺得只係斬腳指避沙既方法
而家基本上好多隱形患者無病徵
可能你已經感染左又好返都未定

自你老母然咩
實驗室出嚟㗎

請支持拜登！！！

佢既出處並唔重要
因為已經發生左
影響左我同你

如果使用工具令自己存活率提升就係斬腳指避沙
咁你都可以試下唔用任何工具而去存活

武漢肺炎既來源地係中國實驗室 你唔需要去洗白
唔需要講武漢肺炎係完美 因為佢係人為 係反人性既行為

一退休就變廢老就要比武肺整死？
人生真係要咁可憐？

咁點解要立法戴口罩唔俾佢死？

咁你認為有咩法律係值得立?應該立?

我既重點唔係呢到